有無人覺得自己三十歲仲係無明確目標呢

有無人覺得自己三十歲仲係無明確目標呢？

人生最痛苦就係完全唔知自己想點

日日行屍走肉咁同死人冇分別

試多d唔同既野

換個角度啦 做社工幫廢青尋找目標可能係一個出路

社工都係廢青

渣左十年車
舊年去左澳洲wh
返左香港做左幾個月廢青
唔想返工

巴打享唔享受揸車？係揸車搵食定點

好沒目標

返工沒動力

只係想hea下

渣貨車

就快自殺

巴打 冷靜d